有冇絲打27號一齊去元朗？

自己去 最water

唔好係依到組隊

即場搵啦！
呢啲時候識friend良機

唔洗組隊
但最好係兩個人
一個人太危險
又被人懷疑
拍片又被誤會

我地唔會驚你地啊
光復香港 時代革命